眾志囡囡YouTube 出片講玩震蛋

叫佢哋拍d片生活化d啫
點知真係咁生活化

又俾藍營有文章做

黃之鋒放個屁都有文章做架啦
不過袁嘉蔚唔係脫離左眾志架咩

其實係外國好平常係香港人太守舊
應該講話華人社會都係

藍絲唔理你做乜都會話你天使㗎啦
洗乜理佢地講乜？

Blocked

藍絲廢老去叫雞就好道德高尚

拍呢啲內容係無問題
問題係佢用咩channel post

你係政黨唔係濕尻youtuber